{
    "i18n_mark": "1",
    "All": "全部",
    "Documents": "文档",
    "Images": "图片",
    "Videos": "视频",
    "Audios": "音频",
    "Pages": "页面",
    "Journals": "日志",
    "Settings": "设置",
    "Open File Manager": "点击打开文件管理",
    "Delete page with files-manager": "使用文件管理器删除页面",
    "File Manager": "文件管理",
    "File Manager Feature": "本插件专为提高您管理日常文档和附件的效率而设计，帮助您轻松处理和组织与Logseq相关的文件",
    "File Manager Change Log": "新插件版本引入了许多新功能。查看详情。",
    "File Manager Change Log Link": "https://github.com/duiliuliu/logseq-plugin-files-manager/releases",
    "Click here": "👉👉请点击这里",
    "Quickly use the plugin": "快速开始使用插件",
    "Search pages": "搜索页面",
    "Card View": "卡片视图",
    "List View": "列表视图",
    "Rebuild Data": "重建数据",
    "Building": "构建中",
    "Authorize": "授权",
    "View log": "查看日志",
    "Copy block": "复制区块",
    "Copy title": "复制标题",
    "Preview file": "预览文件",
    "Dev show data info": "(Dev)显示数据信息",
    "Open the file": "打开文件",
    "Open in sidebar": "在侧边栏中打开",
    "Open the file with default app": "用默认应用程序打开文件",
    "Open the folder": "打开文件夹",
    "Open the folder failed": "打开文件夹失败",
    "Delete the file": "删除文件",
    "Rename the file": "重命名文件",
    "Open plugin setting": "打开插件设置",
    "Delete the file success": "文件删除成功",
    "Delete the file failed": "文件删除失败",
    "Deny the file operate": "用户代理不允许该请求",
    "Copied to clipboard success": "成功复制到剪贴板",
    "Open the folder with the Logseq": "使用Logseq打开文件夹",
    "Authorize Tip": "请点击选择Logseq文档目录进行授权。授权后文件将进行索引操作，请耐心等待片刻",
    "Authorize Tip PATH": "您的Logseq路径",
    "Here": "这里",
    "Get plugin config error": "获取插件配置失败，请检查您的插件配置格式",
    "Delete format": "删除格式",
    "Delete format title": "删除操作配置",
    "Delete format desc": "配置指定模板，可替换被删除的文章名称",
    "Delete format var desc": "支持以下变量",
    "Props icon enhance config": "属性图标强化配置",
    "Props icon enhance config desc": "对插件【Awesome-links】的优化。当Logseq配置:`property-pages/enabled?=false时`，【Awesome-links】插件的属性图标不再显示。本功能对此进行优化，开启后将支持图标继续显示",
    "Default page properties": "页面默认属性",
    "Default page properties visible desc": "新建页面时，可配置默认属性，配置的默认属性将可见。",
    "Default page properties desc": "新建页面时，您可以设置默认属性。空值属性将被忽略。如需添加默认为空的属性，请将其值设置为空格。请确保不要与系统属性发生冲突。对于属性'createTime'，我们建议您将其固定设置为`'createdTime': '${getDatetime()}'`，因为本插件将使用此属性",
    "Default page properties var desc": "您可以参照示例进行配置。整个配置遵循JSON结构，其中JSON的值可以设置为常量，也可以按照以下方式使用变量进行配置",
    "Custom variable config": "自定义变量配置",
    "Custom variable config desc": "支持自定义变量，用于上方模板，变量类型为：`type CustomVariable = (input?: any) => string`",
    "Custom variable timeout config": "自定义变量加载的超时设置，单位为毫秒",
    "Custom variable error handler config": "自定义变量加载的异常处理配置",
    "Custom variable config var desc": "目前，本插件内置支持以下变量，方便您在创建页面时灵活使用",
    "Custom variable config ${randomIcon} desc": "自定义变量配置 ${randomIcon} 描述：${randomIcon()} 会返回一个随机的Tabler图标，${randomIcon(page)} 仅在非日记页面返回Tabler图标",
    "Custom variable config ${date} desc": "自定义变量配置 ${date} 描述：${date} 会返回当前图表日期格式的日期",
    "Custom variable config ${time} desc": "自定义变量配置 ${time} 描述：${time} 会返回当前时间，格式固定为'HH:mm'",
    "UI toolbar dropdown enhance": "UI工具栏下拉菜单优化",
    "UI toolbar dropdown enhance desc": "解决Logseq UI工具栏下拉菜单无法滚动到最底部的问题，确保您可以顺畅地访问所有选项",
    "Custom Commands Heading": "定义可以被其他插件使用的自定义命令，例如`Text Wrapper`\\`Full House Templates`插件，可通过`logseq-files-manager.models.test`调用命令并执行",
    "Custom Command Configuration": "自定义命令配置",
    "Custom Commands": "根据配置生成的自定义命令，创建后，您可以轻松地复制这些命令并与其他插件一起使用它们",
    "Hidden empty journals": "隐藏空白日记",
    "Hidden empty journals switch": "空白日记隐藏开关，开启后，日记页面将隐藏空白日记。您可以手动创建日记并跳转，或使用 Day.js 插件或日历插件访问空白日记",
    "Hidden empty journal days": "隐藏最近 X 天的空白日记"
}